[海陸空俄羅斯輪盤]以工程學睇, 港豬噢, 高鐵, 空管系統, 邊樣會出意外先?

海 - 港豬噢
陸 - 高鐵
空 - 空管系統

why not all?
btw aviation system關工程學咩事?

超低機率全部同一時間出事 買先後次序有咩問題
軟體工程唔係工程呀？

好奇想知邊個最快/最危險啫
BTW computer engineering都係工程

據目前新聞報導睇
港珠澳出事最大機會

Engineered system
包哂建築工程 通訊工程

搭單問下，土木、機電工程可以搵人certify, 但係軟件可以搵咩人拍心口cerfity其安全性？

個空管系統話哂都係美國貨

都可以搵人做軟件審計

咩人咩機構？軟件工程師？我要好似起樓咁拍心口cert喎

唔同aspect會搵唔同人 例如最近cloudflare個1.1.1.1DNS就搵KPMG去audit佢地個系統 保證唔會拎用戶私隱
至於好專個啲aspect 例如空管系統咁 我就唔知了 唔係做緊個啲aspect

等打風

1

我買港豬噢 最多醜聞
空管系統支那人未介入,冇咁快出事